{
  "Environments": "环境",
  "Error cannot retrieve environments": "错误，无法检索环境",
  "Compatibility Issue": "兼容性问题",
  "Compatibility Issue Message": "兼容性问题信息",
  "Error Encountered": "出现错误",
  "Cluster URL not available": "没有集群 URL",
  "{{message}}": "{{message}}",
  "Commit message not available": "提交消息不可用",
  "by {{author}}": "按{{author}}",
  "Commit author not available": "提交作者不可用",
  "Commit details not available": "没有提交详情",
  "Last deployed": "最后的部署",
  "Last deployed time not available": "最后部署的时间不可用",
  "Deployment history": "部署历史记录",
  "Application environments": "应用程序环境",
  "Synced": "同步",
  "OutOfSync": "OutOfSync",
  "Unknown": "未知",
  "{{x}} of {{total}} Unhealthy": "{{x}}（共 {{total}}）不健康",
  "{{x}} of {{total}} OutOfSync": "{{x}}（共 {{total}}）没有同步",
  "Resources": "资源",
  "Deployments": "部署",
  "Secrets": "Secret",
  "Services": "服务",
  "Routes": "路由",
  "Role Bindings": "角色绑定",
  "Cluster Roles": "集群角色",
  "Cluster Role Bindings": "集群角色绑定",
  "Info not available": "信息不可用",
  "Overview": "概述",
  "{{appName}} · Details": "{{appName}} - 详情",
  "Select an application to view the environment it's deployed in.": "选择一个应用程序来查看它部署到的环境。",
  "Environment": "环境",
  "The history cannot be obtained due to an HTTP Not Found Error. This could mean that the GitOps Operator needs to be upgraded to the latest version or the GitOps cluster pod is not running.": "因为 HTTP Not Found Error 导致无法获得历史记录。这可能意味着 GitOps Operator 需要升级到最新的版本，或者 GitOps 集群 pod 没有运行。",
  "The history cannot be obtained due to an error. Check the GitOps cluster pod log for any errors.": "历史记录因为错误而无法获得。请检查 GitOps 集群 pod 日志是否有任何错误。",
  "No history": "没有历史记录",
  "Deployment Time": "部署时间",
  "Message": "消息",
  "Author": "作者",
  "Revision": "修订",
  "by name": "按名称",
  "Environments table": "环境表",
  "Application name": "应用程序名称",
  "Git repository": "Git 仓库",
  "Environment status": "环境状态",
  "Last deployment": "最后的部署",
  "No GitOps manifest URLs found": "未找到 GitOps 清单 URL",
  "Error cannot retrieve applications": "错误，无法检索应用程序",
  "No Application groups found": "未找到应用程序组",
  "Environment details were not found. Try reloading the page or contacting an administrator.": "无法找到环境详情。请重新载入页面或联系管理员。"
}